元朗屯門美食推介

嚟緊呢個月住近元朗，可以揸車周圍去，有冇咩係必食 屯門都得

肥姐蠔餅
龍門居宵夜

彩

坐左幾耐？

將美食鎮同美食沙漠放埋一齊講

chef’s stage

我錯

元朗雞地有間叫Story既餐廳好好食

好食既都唔會同你講喇
元朗咁L 多人

仲未有人講B仔?

想知你本身想講咩

不了

d 茄汁有燶未架wo😂😂

梁記餃子
發記粥

永年

師兄食開屎

元朗:
古月聚
夏捌月
一人前

屯門:
巴打廳
雞朱寶

德國餐廳

隱

不了 未住過黎都食過

屯門 雲川燒

lm

元朗無野好食

夏捌月狗也不屌

篤篤車!!! 鱷魚肉湯底幾特別又鮮甜 冬蔭功都好正

元朗有無邊間壽司好食

元氣

一番

天奴

酒泉呢

[Member] Backstreet kitchen [Member]

屯門
榮式 （個雞扒好好食 ）
雲川燒

元朗
發記雞粥
過橋麵檔

諗到再講

漁一

有都唔講啦 一陣又成班一齊鳩衝 有d好彩無比人登上報 google下就大把啦 fb又成日有

屯門杯渡間至尊小炒皇
啲野幾好食
樓面又有幾個後生仔同後生女

元朗
成記豬扒雞球雞翼飯
但天氣凍先好去

成記開心天奴

食口福

成記純粹平加大件，一食就知啲豬扒落極多鬆肉粉破壞晒。
為性價比食都ok，但講到「好食」就算把啦

一番早幾年轉手後，已變垃圾

元朗 小鍋米線

推介西關粥品，西洋菜同番茄粥底都相當正

你識貨

元朗有幾間車仔麵都唔錯
唔再係以前嗰隻哪喳麵

未試過喎真係 成日見間野無人

Btw

元廣後面串燒先係正囉

炮仗坊 以前叫為食街
粉仔咖哩魷魚都值得去食

佢夜晚六七點左右已賣晒番茄粥，好多人見冇番茄粥就走
但個人口味更鍾意西洋菜粥

元廣後面串燒確實世界級，豬頸肉多辣

巴打廳一開個時就可以，前日去食米線得番4件雞，個湯又重味到入唔到口

果陣去食係見佢豬腸粉

真係好早賣晒

雞朱寶好正 可添飯

同元朗成記有冇關係，好撚似，都係大兜抵食

搭單一問 千色嗰間保唔保持到水準？

ok啊 送外賣又快
巴打都係以前食開汁左個間？

雲川燒(變咗 不過都仲係ok)
小曼谷
屯門咖哩屋(lunch抵食)
台味(雞排)

紫荊江南

唔係呀 我最初係食開千色嗰間嘅
之後轉咗食水邊圍嗰間
因為就腳啲 (我住天水圍 搭K73可以喺嗰度落車)
之後 天水圍又開咗間
我就冇再幫襯另外嗰兩間lu

可惜 天水圍嗰間唔係好得
雖然 我對另外兩間嘅味道已經有啲模糊
但係印象中好食過我附近嗰間

我之前仲以為佢執咗 尋日先知原來搬咗去教育路

好似得千色個間係真（舖頭有張紙寫住）
其他都係假舖 唔係分店
雖然啲味同餸都差唔多
我懷疑係之前合伙過 最後反面 跟住又偷左人地啲祕方去開舖

我都留意到嗰張紙
天一嗰間有個侍應以前喺千色嗰間度做

外賣意粉chef mind經過可一戰

但專登去試就不了

肥姐蠔餅

屯門係唔會有美食數到出黎
元朗就大把

屯門 雲川燒！！！
不過而家好似冇左串燒
明明最好味就係串燒

十年前就幾好食 衣家唔掂
個湯近乎係冇味
我諗已經轉咗手